法國最近好多手足喺國際文宣果時亂鳩咁黎

見到手足喺國際文宣果時亂咁黎
所以想出句聲

諗野唔好咁非黑即白好唔好呀
侵侵係打中國果時間接幫左一把
但係唔好將佢推到神枱好唔好
唔係一個做左一樣對你好既事就所有佢做既野都係好架
種族歧視呢個問題唔係話侵侵之前冇
但係確實地係喺侵侵上任期間擴大左
唔好為左撐侵就講到美國種族問題完全唔關侵侵事好冇呀
見到有啲香港人上到twitter以為要幫香港就要盲撐侵侵
寫埋曬#alllivesmatter
係咪傻閪左呀

同埋唔好唔記得美國係唔同香港
唔係總統一個話曬事架
唔好唔記得當初係民主黨佩洛西要加快喺過香港民主法案架
唔好唔記得當初係參議院多數黨領袖共和黨既麥康萊想阻法案過架
我想講既係依家係兩黨都幫緊香港
唔好做國際文宣果時做埋啲on9野盲撐一邊得唔得呀
有啲香港人講到美國果啲示威者抵死
個腦冇左呀？
美國啲警察做緊同香港黑警一樣既野呀
你要做文宣就講返no police brutality啦
唔好政治野唔撚識又喺到鳩up
你依家係要全個美國國會幫你 唔係淨係侵侵一個呀

特別係分清楚自己喺邊個平台
Reddit係Liberal多
4Chan係Right wing多
Twitter兩邊都有

唔好on99咁亂咁講立場

擴大？點睇得出擴大左

侵侵上左任之後
堆kkk係出黎多左同講野大聲左

Kkk?

3k黨
極端白人主義組織
非常之撐侵